點解DC d cg 勁 marvel 咁多

閃電俠d cg 型到

又真
總覺得DC 既特技畫面無咁膠質同假

DC畫面靚
Marvel故事好

呢個好笑

觀點角度唔同

Marvel故事好

睇哂marvel廿鳩幾套戲都未有動力去睇dc啲戲

marvel故事好膠

膠得過Martha

師兄洗唔洗驗下眼

Zack既 cg係構圖 色調靚
但係講到像真
infinity war 隻thanos真係像真好高
皮膚texture 做到好細緻

dc似英式電影多D
marvel似美式

marvel 漫畫故事真係亂9黎到。。。連D英雄變曬喪屍民D橋都可以諗得出。
十9幾個死侍, 阿豬阿狗都係死侍

Nolan？DCEU？定係⋯⋯？

Marvel 係有時代感，同有唔同元素溝埋一齊。

DC太過於黑暗
係依家大眾既口味黎講唔迎合唔到市場

Warner Bros d 戲都係有d英倫風格

黎喇黎喇

Marvel 都有拉手套

咁你一定冇睇過dc嗰本DCeased啦

又咪差唔多

洗腦遇水即溶
亂馬嚟

同一間公司整

DC我懷疑係幾十年前班老餅不思進取做出來既CG。。。。。
畫風/色調 睇見作嘔

in Dc we trust.